"Nee," zei hij; "niet tot het kreeg over dat er geen bescherming op het terrein, en dit te worden als gevaarlijk beschouwd, met dwangarbeiders en Tag en Rag en Bobtail op en neer gaan.
En daar was ik dan wel raadzaam om de plek als een man die een ander mens zo goed als hij, en ik nam hem.
Dat is gemakkelijker dan bellowsing en hameren.--en dat is geladen, dat is."
Mijn ogen werd betrapt door een pistool met een messing-gebonden voorraad over de schoorsteenmantel en zijn oog had gevolgd.
"Nou," zei ik, niet verlangend meer conversatie, "zal ik gaan tot Miss Havisham?"
